有無人有一著波褲碌jer 就會激突呢個煩惱

搞到搭地鐵要搵袋遮住

你擔心拮穿條褲

留名睇巴士訓覺波褲露J圖

踢波果陣先唔著底褲架喎

咪就係去踢波 搭兩個站又廢事換褲